主持：岑子杰、何啟明 D100 左右大局 LIVE 1700-1930

主持：岑子杰、何啟明
D100 左右大局 LIVE
2021年1月27日
(D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

===========

1700-1930 左右大局 星期一至五

D100 link

YouTube link

============

岑子杰住嗰棟大廈要強制檢測，去唔到 D100

邵家臻講緊

聽眾 phone in

推push